馬勒當拿: 祖記12碼冤屈 ,華斯基斯把自己扔出去

單刀空哂要插水

在皇馬同祖記的歐聯比賽中，球證在93分鐘給出的12碼引起巨大的爭議，馬勒當拿也站出來對此事發表評論，他表示那絕對不是一個12碼。

在那場比賽的第93分鐘，C.朗拿度頭槌二傳，華斯基斯在禁區內被身後的賓拿迪亞推倒，球證判罰12碼，並將過於激動的保方罰下，最終C.朗拿度將12碼射入，完成絕殺將祖記淘汰。

馬勒當拿表示：「那不是個12碼，絕對不是！當C.朗拿度頭槌二傳時，華斯基斯不得不把自己扔了出去，因為當時他面前有保方，而且身後還有賓拿迪亞，所以他只能這麼做，換了是我，我也會這麼做，他抓住這次機會，把自己扔了出去。」

花迷真係弱撚智

出cheat之父有咩資格話皇馬

係陰尻你架啦 你咪撚跑埋黎咪唔會輸12碼囉 低能仔

大家都係上帝之手又同國籍
無理由唔撐

係插都係神既安排

唔係對馬祖記咩

球王講話你要聽

老馬真係

係佢把口出黎特別好笑

Ok 連登要反老馬了

佢係專家，梗係有資格，雖然不如C朗

一即話，呢球係博返黎嘅12m, 唔係必然有12碼

你都話自己唔係用手入英撚波啦

佢上帝級，佢係權威

咁都可以唔係12碼

踢到波大哂架
你理得我膝撞定穿心腿

老馬同你一樣0金球 你話點咪點囉